====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le professionnel du paysage est au contraire , comme ses confrères urbanistes , architectes , ingénieurs , sommé de rentrer dans le cercle des co‑gestionnaires du vivant , agricole ou non , de s ' intéresser directement aux dynamiques des écosystèmes , des flores et des faunes , des sols , de la biodiversité , tous sujets de haute tech‑ nicité auxquels il n ' est pas nécessairement préparé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

